無乜朋友點自處

個人無咩朋友
平時無咩社交
加上隔離14日
到底可以點樣做人

應該慣架喎

零朋友日子過咗成年 連wtsapp都係冇人搵

搵朋友

緣份

上連登叫春

有女

都甘多年拉已經

絲打之前有冇咩興趣阿？

我做你朋友ok? 你平時做開啲咩

睇動漫？

應該都慣咗

我 真係0朋友

Mola mola

讀書時啲同學完全斷晒聯絡，同事又只限返工時傾公事先有幾句講下，放工後唔會聯繫

老實講
一個手掌拍唔響
你有冇諗過自己溝通上有咩問題，
以致識唔到交心朋友？

我都係一個人左好耐 雖然都可以話平時都習慣左 但有時侯夜深人靜好似宜家咁都難免有份孤單既感覺

唔好覺得係一個問題就得

Same
做左幾年野 慣哂

咁我做你朋友

對住塊牆自己一個打乒乓波

唔介意既 不如做個朋友

慣 但都會羨慕人有

我都係

點搵

睇戲

興趣班，返pt，賣下相，應該點都揾到差唔多興趣既人

無嘢做 成個廢青咁

咁仆街

唔睇

無返工

真係

好 你好

唔會有輸蠃㗎喎

lihkg 巴打絲打

好似好多人都一樣 慣左一個人 係有時月經會幾寂寞

你大專生？

慣左一個人，冇咩所謂

同屋企人關係點

你巴定絲打呀?

未聽過女仔讀U會無FD

你地係男定係女?

咩事

因為失業，更加唔想搵人

咩都唔識 打牌又唔識 酒又唔係好飲得 自己又冇咩長處 想同人yo下吹下水都唔知有咩話題可以講 應該話就係因為同你冇咩話題所以更加唔想同你一齊 而且同人溝通唔到變到好想自己一個 唔會dead air尷尬 自己一個先覺得安全

我都知自己應該學多d野 但又冇心機冇動力 做人成日半途而廢 以前出街都會執下 而家會出街都係返工 所以更加冇咩心想去執

係 想有朋友一齊風花雪月

大學year3

正正常常 無乜溝通

畢咗業有自己圈子真
依家唔知點識朋友

比本書比你過日晨

我係女仔 讀U 無fd

屌又真
打牌又唔識 酒又唔係好飲得
淨係鍾意出嚟傾計
想有人陪下自己

睇咗好多書
睇到唔想睇

佢哋唔理你咩

我係asso升上去
依家啲同學本身已經有晒圈子

有無絲打想同我做朋友
利申真絲
想有試下有好姊妹

介唔介意講下邊個faculty

社工

city

讀社工 都要識得點樣交際

無人同我交際
好似毒撚咁站著如嘍羅
但明明我係勁吹得

有冇試下主動

有 但人哋本身已經有圈子
再主動都唔會融入到

whatsapp好耐冇響
揾人都係問功課點做
已經慣由中學而家已經係咁

其實本身好難避免到 始終人哋一早有圈子

反而呢個時候可以擴大社交圈子

話說 如果是因為一啲病 繼續唔開心 可以嘗試分享下 分擔下 唔介意pm

我可唔可以做你朋友?

我同你諗法處境好類近
近排home office更加比左個理由自己唔去正視個社交問題
但其實我真係好想改, 我知道自己好怕講野 我怕自己講野好悶親人, 我知道有時同人傾到計係因為對方就住我嚟講
但我懶 我冇動力去改

Lm

歡迎

Ching做邊行 講嘢咁有同理心

點先搵到
你心目中嘅朋友係點㗎

送頭 出去搞事 去差館自首

我都好想有班朋友出嚟圍下爐
開心下 風花雪月 會約出街玩
但真係搵唔到

平時真係無乜嘢做
啱啱買咗部switch

我幫你翻譯

我鳩痕想吊你ok? 受唔受溝

咪撚應我 我對你無興趣

傾下計無妨嘅

傻閪博咩 寂寞就出黎做雞好過啦😹😹

開係感情台又紅字 隔住個mom都聞到陣狗公味

不要怕 有我

其實我同你諗嘅完全一樣
不如我哋做朋友啦

我依家讀U都好唔開心
又係成績唔好 讀到好無心機

， 大家同行

online outreach緊？

加咗你

真 唉 好彩唔洗再對住佢哋

U want? Me OK.

依家睇緊精神科食緊藥好返好多
以前真係會自殺

冇咩朋友有咩問題？

你覺得點解一定要有朋友？

加油

好似同啲舊同學志趣好唔同 所以keep唔到個聯絡，佢地仲好鐘意甚至沉迷打機 而我對打機已無晒興趣，仲覺得咁大個人 廿歲到尾仲打機好撚幼稚

好想攬住果個發緊脾氣嘅你
感恩你最後無跳到落去。。。
唉 最近我都好灰=3=
雖然朋友唔多 但係成日同自己講都已經好夠
但係 有時都係會諗歪。。。

（無知問）紅字係咩意思。。。

唔知關唔關事啦
呢排覺得人越有同理心，就越會辛苦
對人哋嚟講冇傷害性，但偏偏容許自己受傷

獨自去偷歡，冇人會監管。

Same
雖然有女

又咪咁過

同樓主一樣asso升上去year3，本身jupas上去嗰班佢地之間已經好熟，上tutor完全插唔到嘴，雖然佢地有撩我講野但我又勁怕生唔講野咁濟。雖然上堂有班nonju嘅姐妹一齊上一齊做gp project，但我自己又毒唔識維繫友誼，自己都驚佢地覺得我悶停咗咁耐課都正係得兩個中學fd會因為私事搵我自己都好嫌棄自己

因為我想有朋友
我覺得好悶 想有人陪我

係咁㗎啦

Same 有仔 但都想有朋友
想識絲打

我都係咁 好慘
我哋可以點樣自處

最大問題係另一半好多朋友

有仔。。。。。。

睇錯左冇乜朋友係處

會唔會寂寞?

係

我都係
好少約
約出嚟都無嘢好傾

Be frd ok?

搵你

hi樓主

Ok 你好

Hi ching

3蛇?

asso升上去
無玩ocamp乜都無

係啊 唔知有咩好講

Hall?

我都冇乜朋友

前幾日有個冇聯絡嘅同學搵我 傾咗陣都冇理都到佢
可能太耐冇同人傾過 好唔舒服 都係一個人最好
但係間唔中又會有啲寂寞 有時想有朋友 但係又覺得依家咁一個人先係最舒服最自在 真係好矛盾

有冇人明

Be fd ok?

明ar, 唔岩傾就會咁. 佢講既野你覺得悶，你講既野佢一樣無興趣。。。再下次就無下次了
格硬搵野講都勉強無幸福

又唔係悶嘅 純粹可能係我太耐冇同人講野 同埋唔係幾想理 好似應酬佢咁 我又已經習慣咗長時間自己一個 好似返唔到轉頭
但係又會有陣時寂寞 想同人傾下 但係我根本冇朋友同我傾。。。

習慣就好，我家陣諗緊自己點解愈大愈多野困身多d
返左份工好似邊度都去唔到做唔到咁，返工放工之外又得留系屋企打機訓覺。

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

邪淫的25種果報１，２，３，之後可以順住睇落去

巴打一齊跑下步？
Netflix party?
Csgo?

無住

自己一個係舒服
我都慣慣地 但我都想有朋友啊

Ok

絲打

其實咁樣仲舒服，講堅的

ngo應該容易識到fd，以前做開d機構，大我少少既社工都好friendly好玩得

你想識咩朋友啊
或者你覺得朋友係咩黎

痴撚線識朋友有冇咁撚難

利申：前排成日得閒就同fd遊車河 打波 做運動 發夢

天生冇朋友緣

明你感受...我都係t^t
唔係唔中意自己一個但都會想有朋友搵...

here

我明

做邊個field

我想識姊妹
可以一齊出街玩
講下八婆是非 唔開心可以分享
個啲

好撚羨慕

真